印度好心請教下林鄭點防疫啦

印度以家日日係咁急增 印度佬點強姦呀

關林鄭咩事？
林太咪又係搞唔掂要大陸派人落嚟幫手

林鄭防疫有一手的 佢第三波算控得幾好

印度佬恆河水都飲得 會驚呢隻垃圾毒？

屌西屌得多抵抗力會弱

咁你百毒不侵

我成日打飛機

叫佢封關唔封關
人數超低果幾個月唔整定多D隔離區
本來冇事放20萬人入黎害成幾十人

一直以黎佢都係拖緊香港人後腿, 防乜撚野?

好多地方都無完全封關嫁啦 香港又唔可以自給自足

駁唔到

收爺啦 日撚日封關封關